iPhone X 出左一年用家有烙印未?

諗緊黎緊買OLED定LCD版

未

Apple watch 都係oled 冇見人話有印

你唔係長期同一個畫面+開得好光 冇咁快有印

不過用OLED屌你老味對眼真係好撚攰

一切正常

有
但點解cap圖show唔到

用左兩三年都無事 仲好清

我都係，爆咗moon想cap俾師傅睇都唔得

apple已死

都估到會有人咁吹架啦

完全冇事

9個月iPhone X 無事
利申：用自動光度

無

未來人 ？

用咗十個月，完全冇問題

用咗10個月上星期有幾次有電自動熄機跟住顯示冇電著唔到機,天才話硬件冇事可能撞APP,再前2日發現正面兩邊凸起應該係電池漲咗,又要搵天才

垃圾機

年頭用到依加 冇事
多數係屋企就會開最低亮度

從來3日有印佢地都話30年冇事架啦
信佢都傻啦